# 90秒小遊戲


## 遊戲說明

1. 使用鍵盤的左右鍵來移動香菇。
2. 遊戲中主要有三種水源：
    1. 純淨水源（藍色），一直攝取到最後可幫助香菇扎根（其實沒吃也沒關係，不要死就好ＸＤ）。
    2. 精華水源（黃色），吃了可以暫時變成無敵狀態五秒鐘，效果可疊加，無敵狀態下吃到邪惡水源也不會死掉。
    3. 邪惡水源（綠色），碰到就會讓香菇整隻變色，如果碰到超過十次香菇將會縮小消失並結束遊戲，只能重新挑戰。
3. 遊戲中，每三十秒就會增加一次水源的掉落速度，總共有三種階段，30-60-90秒這樣。
4. 如果90秒後你仍然存活，沒有因為吃到過多邪惡水源而死的話，香菇會很開心的跳個兩下，並詢問是否再玩一次。
5. 其實因為採用的UI設計稿裡面沒有太多規則，所以算做的沒有很完整，遊戲可能較為單調，還是希望客官們喜歡（鞠躬）。


## 線上觀看連結(建議使用 Google Chrome 瀏覽)

<a href="https://codepen.io/WangShuan/full/pozgrpP">game</a>


